是日餓撚 晚餐勿入。。。。。。。。。。。。。

冇話要加腸仔呀

又食狗糧

食菜就食菜啦
係要加條腸落去
點瘦呀

好想食飯呀 有咩可以代替 邊度有膠粒飯買

你有冇聽過食一個包等於食三碗飯嗰啲講法？
你有冇聽過人講食乜乜乜等於0.幾碗飯呀？
冇呀嘛！
即係食飯先係最瘦

媽媽養豬

食咁少
唔要腸仔要飯好過啦
腸仔應該會肥過食飯

豬餿again

食膠粒飯...

屌你老母s
食乜撚野菜呀，叫麥麥送啦

今次真係好劣…

點解我唔食飯果晚好舒服“會食麵，烏冬”
一食飯果晚肚仔漲到似個波咁

屌你老母

減肥？

樓主去左溝女

冇啊係床啊

咩子